专家：麦蒂本周将会复出 一点决定是否会被交易
网易体育11月24日报道：
火箭现在遇到的烦心事可能不是怎么样去赢得比赛，而是到底该不该让麦蒂复出。虽然他坚称自己已经完全可以重返赛场，可主教练阿德尔曼还是没有给麦蒂机会。
《篮筐世界》专栏作家比尔·英格拉姆今天参加球迷在线互动时表示，麦蒂将在本周复出。但如果他复出后不能在比赛的最后时刻帮助球队，那么距离被交易也不远了。
问：火箭让麦蒂复出是安全的吗？或者是交易？
答：麦蒂能否复出还得看他MRI检查的结果。每个人都觉得他已经准备好上场比赛了，但火箭希望他是百分百的健康，而不是在打过10场比赛后再次受伤。火箭现在最希望从麦蒂身上得到的是当比赛进入到最后时刻，他的关键得分。如果麦蒂能够做到这一点，那么火箭会成为一支更有竞争力的球队，如果不能，那么他就会被交易。
火箭没有麦蒂时也能打得出色，所以他们完全可以选择锻炼年轻球员，比如阿里扎和布鲁克斯。
问：麦蒂会去印第安纳吗？那里有火箭特别感兴趣的球员吗？
答：步行者有许多有潜力的内线球员，但我要说的是他们很难通过交易来提升实力。所以步行者会把希望寄托在年轻球员的身上，比如希伯特和拉什，还有汉斯布鲁。关于麦蒂的交易只是被用来摆脱合同，而火箭只会在得到长远利益的情况下才会放人。
问：哪六支球队会得到艾弗森？勇士、小牛、骑士、猛龙、山猫还是热队？
答：我觉得山猫的机会最大，詹姆斯会希望AI加盟骑士，不过他会是艾弗森最后的选择。
问：为什么网队现在的表现会如此挣扎？他们的人员配置不错啊。
答：网队需要在卡特离开后找到赢球的感觉，但重要的是球队的后场在今年遭遇严重的伤病。现在他们需要建立信心获得一场胜利。
问：纽约有火箭希望得到的球员吗？如果火箭不希望麦蒂出战，为什么不直接告诉他呢？
答：不，尼克斯没有火箭需要的球员。大卫·李是他们最好的前场球员，但他是4号位球员火箭已经不需要了。休斯敦人也不会要库里。
问：关于麦蒂去森林狼的流言流传很久了，这笔交易会成功吗？森林狼愿意拿卢比奥交易吗？
答：当卢比奥还没有梦断NBA时，火箭当然打算将他招致麾下。但现在的情况不同了，他还需要好几年的时间才能回来。而且布鲁克斯的表现越来越好。我不觉得这笔交易会成功，除非森林狼肯拿AI杰弗森交易。
问：你觉得布鲁克斯或者阿里扎会赢得最快进步球员奖吗？兰德里获得最佳第六人吗？
答：阿里扎可以获得最快进步奖，不过布鲁克斯同样是候选人。兰德里的表现出色，火箭可以在今年获得不少的奖项。阿德尔曼甚至会是最佳主教练。
问：麦蒂会在对阵小牛时复出吗？
答：不要期望他会在对阵小牛时就出场。不过我觉得他会在本周复出……

(本文来源：网易体育  作者：方超)
      

